消息指選管會提交報告稱坊間「有強烈聲音支持辦境外投票」 政府擬下月修例並加入「關愛隊」建議！

佢地一定有幻聽

天外之音?

強力 聽到佢阿爺講

是撚但啦

通常在港居住
是但寫個地址就當通常

唔係香港住咁香港既事又關你撚事。
有心投唔該你好似移左民既人咁返香港投

有幻聽

強烈聲音？

777: 喂？
習總：柒婆！你同我搞境外投票！！！
777: OK

屌你個閪 呢班人咩撚野事啊究竟

內地執法

選管會根本受操控，政府想做咩佢就跟咩

笑撚死 泛民留喺呢個爛議會有咩用

5大訴求就聽唔到

777都係為呢樣野而停施政報告

拒絕委任班友死撚晒?只追擊泛民?

坊間「有強烈聲音支持60歲以上投票要通過智力測驗」 ，咁你做咗未呀仆街

通常在港居住

即係唔一定要有身份證
有屋契/ 更簡單既住址證明就得
eg : 登記時近3個月既住址證明

根本係政府的一部份

個聲音係咪刁帝？

香港選舉制度帶入支那地區
將整個選舉文化帶入去

林奠呢步好絕..... 直情係想徹底改革全中國
佢最終目標應該係想做國家主席